部電腦成日唔郁 求救

9月頭個陣買咗部ga502 一直都冇問題 近一個禮拜開始 只要唔郁一陣 講緊係去個廁所嘅時間 佢個mon就會freeze咗郁唔到 mouse 鍵盤都撳唔到制 要重新開機先得 今日就係重新開機搞到我份功課做到一半冇咗 要再寫過 有冇人知道咩事 同埋可以點救

似壞harddisk

部手提電腦得ssd 唔知關唔關事

推推

睇youtube出事果陣youtube會唔會停畫面停聲效？
搵條ram換下 ram有事機率好大架

應該係因為佢冇腳

係啊 你唔講都唔覺 好似次次都係睇緊youtube就出事

冇腳即係咩意思

冇嘢了 你好可愛

我get咗半分鐘
認真post

好啦我認真試下幫你 除咗啱啱你上面講嘅睇youtube就有事之外 有冇啲咩information? 例如逢親開啲咩program or 網頁 /部機好熱 etc
btw如果真係ram嘅話 (你好似有啲係soldered on 嘅ram？) 將可以拆出來嘅ram拆出嚟先 跟住再試下similar condition（開youtube/總之模擬番佢freeze嘅scenenario) 試下trigger下佢 令佢freeze機 如果無事就係條ram了 （btw如果真係條ram有事 可以拆出嚟 用擦紙膠擦下條金手指 再試下 有機會得反）

有無update 顯示卡 driver? (知唔知咩黎 唔知我可以再解釋)

總之你試下逐樣嘢轉下啦 例如用第二啲瀏覽器睇youtube 開個工作管理員睇下freeze之前有無咩異常 真係真係唔得就backup and restore windows